散仔頭目林志偉: 會就「侮辱公職人員罪」立法一事跟進

鬧議員做曱甴又算唔算侮辱公職人員?

點解你會有嘅

軍政府>all

散仔會公開文件,人人都睇到

公職人員係唔係包埋立法會區議會議員先

不過算啦，啲狗都唔會執法

正確係只准狗隻侮辱人罪咪簡單好多囉

散仔會督促立法事宜
真係好撚好笑

好撚惡呀

收皮啦 屌你老母呀

你哋知法犯法
又有咩資格喺度指指點點
朱閪緯一棍要坐幾個月
你班仆街冚家剷呢？

我9錢1撚早屌過：

屋企就算唔係自己出錢請嘅賓印做野煮野唔好都可以話幾句，點撚解公僕尤其警犬就特別矜貴？？？

仲未屌大把賓賓係Degree逗個$4千，警犬就偽進乞到$3皮+囉仆街！！！

啲中文垃圾到

修訂殘疾歧視條例阿?

笑咗lmao

低級曱甴頭目

過唔到35+以後就唔可以講黑警呢兩個字

唔會有泛民議員敢告，唔會有法官敢審